寫撚明話要耐心等候，你趕時間你就唔好食

係度催催催
得你一個人生意？
要快去食老麥喇
屌你老母

火都黎

唔等得就去食大家樂

邊間啊？唔係劣食既話我好願意等

邊間就唔講
一定唔係劣食先

試過唔撚問等左半個鐘，原來流單
屌你老母啦

睇你食咩姐
我果間半個鐘好正常

咁咩價位同咩菜先
你咩都唔講好難討論
元氣都夠膽要人耐心等候架

串燒 即叫即燒

唔錯

樓主做邊間

屌你老母係催架嘞，執撚完檯同我滾入去洗廁所

半個鐘唔正常咩 ？

同道人？

想知樓主真人係點姐

耐心等待 鬼知你幾耐咩 問下好正常
落單果陣你講明平均要半個鐘就話姐

即係要未肚餓嗰時好入嚟坐低嗌定嘢食

樓主應該係門口貼張紙話串燒要等半個鐘

睇下你重有冇生意

咁公道講句，啲串燒店真係間間都要等好耐

Ok你話得你一個人生意就可以好快咁比你
但係 唔係
20分鐘比一串野你 算係咁

我地唔係唔想出餐比你地
而係 唔通比啲生既你地咩
生既你地又唔滿意 慢既你地又鐘意

我都幾肯定樓上果啲未做過飲食業.

如果樓主開間主打慢煮嘅要啲客等幾耐

一個鐘